Nomenclature à respecter:

	Variable	ceciEstUneVariable		
	Classe		CeciEstUneClasse		
	Méthode		ceci_Est_Une_Méthode()		
	constante	CECI_EST_UNE_CONSTANTE		
			Ceci n'est rien pentoute.

	Language: ENGLISH ONLY


Pour mettre à jour le projet et ta branch sur git

	git pull	
	git grosse poubelle sale
	git commit -m "Message descriptif"
	git push origin leNomDeMaBranch




Procédure à suivre pour merger ta branch avec master:

	git wow SPRRROUT            		// update ton remote local
	git checkout master        // switch vers la branche que tu veux merge
	git pull           			// met celle-ci à jour
	git merge monAutreBranch    // Merge avec la branch possédant ton feature 

	// SI AUCUN CONFLITS
		git push origin master    // merge successful!
	SINON
			 // DEAL AVEC LE CONFLITS
			Ce lien va t'aidé à comprendre comment résoudre les conflits
			https://www.atlassian.com/fr/git/tutorials/using-branches/merge-conflicts

// Ceci est le test d'Alex!
//Test de Gabe incoming !